[賣報紙]皇家馬德里球迷吹水區(118)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

push

好波

西甲
16/04 02:45 馬拉加 對 皇家馬德里 1 - 2

19/04 03:30 皇家馬德里 對 畢爾包 1 - 1

歐聯
26/04 02:45 皇家馬德里 對 拜仁慕尼黑

西甲
29/04 00:30 皇家馬德里 對 雷加利斯

球員>球會

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

完全唔似打多個

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

班閪仔有冇咁撚蠢呀
係咁踢高波

次次睇呢張圖都focus係antman度
真係跑得好撚慢

基沙文隱左形

條中場猜完未

悶撚到

剃左光頭搵唔到佢

antman都算最撚垃圾果個(除左鷹眼)

黑寡婦唔係最廢咩

斬撚夠未 下體成條防線都咁頂得

最勁係

有銀河唯一果陣又唔見斬得咁癲

垃圾戰術 下下送比人頂

雲加ho ball

終於入

心情變好了

快啲換沙皮狗出嚟啦

牛奶

老實講唔穩,打多個都打成咁

頂贏肥牛大佬

1粒有鬼用咩

一開黎睇妓就入波

好過10:2

建議你訓返,悶到仆街

等睇下體返萬達大都會球場反cup

基沙文俾人屌

呢隊阿去到西班牙比456都得

馬賽好睇啲

welcome laca

boom xhaka laca

no

已有法國神鋒一名

想睇紅牛贏

dllm

藍斯今場回復水準

ching今年意甲

下季去米蘭

下體想守 輸少d返主場

明明沙皮狗阿記剋星都唔出

下體狗不嬲玩守,仲要打少個

有傷嘛?

以為會直接換加美路

馬賽個Thauvin幾勁

等睇T9救世

皮耶好勁

皮耶係馬賽超哂班

點解同樣係法國神鋒 依個勁咁多

法國神鋒除左賓周有邊個廢

我地果個拍片都勁

自拍唔差

發覺牛奶仔係到搞到奧燒發揮唔到

施蒙尼死守了

五後衛 遠射算啦

一陣雲爺爺收起沙加

又變番4人防線 推番件nigga上中場

出件2&b 激撚死你

後備無人換

睇韋大帝都夠難頂啦

竟然換費托

藍斯+黑b 兩個毒瘤摧毁成個進攻

救世

基沙文咁都入

咁都可以輸

on9到,笑死

疤狗文!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

成場打多個都打成咁

妓柒到

單刀已經炒左 咁都入得返

個球証好撚有問題
阿狗係咁比人掃都無吹

又係高斯尼條柒頭

哥斯尼柒撚到
果時仲傳過佢會黎

植物人廢到仆街 牙梅比佢累死

咁都比施蒙尼撚返個作客入球 妓玩撚完啦

可能紅完人之後唔太敢

直接宣布出局啦

一開隻游水疤狗就入波

細梅包左越位先 但佢膊頭擔膊頭都可以輸

犯規就要吹架啦

人地d法國前鋒都係好野黎

唔係個個都好似個奧利華咁正氣

下年歐霸再見

個下解圍想點撚樣

oblak勁撚到

就係擔輸先要夾硬解圍

阿狗今年作客未贏過

呢隊垃圾妓邊個會接火棒

痴撚線 勁撚到傻左

馬體專出神鋒神龍

不如俾違約金買佢算啦

oblak = bug

馬體會個龍門教練係咩人 個個龍門都咁勁

唔識救12碼要黎托咩
拉隊成日比人吹12碼

馬體憎到我地死點會放人比我地

佢平時救碼唔差 係個次柒到唔識郁

淨係賣前鋒同龍門 都賺撚到笑

你迷嗰隊有紐亞仲唔夠咩

違約金冇得唔放
球員ok就得 費高都係咁先走

唔洗搬屋

好撚好笑呀，你老母比狗屌撩交嗌出公海開post啦

點會肯過黎

DDG要同獌傾 最大機會可能係古圖奧斯 佢似乎唔會續約

比美斯玩大細龍

KEPA>古圖

龜頭斯真係不了

X朗

啲阿迷肯定估唔到80分鐘打多個 砌得個一球 重要失波

古圖唔要都擺啦

感動嘅係又有得睇arsenalfantv

獻晒身光頭佬都耍走人

古圖斯咁廢
救單刀成日合埋眼屈手長救
又吹到勁貴 不了

俾光頭賊ban左

下場先買49000
再買馬體 fat fat

古圖呢D到頂啦 KEPA好有潛力

光頭佬為左留翻個位俾自己個驚波仔上位

可能最後唔買人 繼續睇拿華斯每場一膠
仲有最強後備卡斯拿同驚波仔

有80分鐘踢多個都唔識好好用下
下下斬埋去搵人頂 以為下體唔識頂波咁

為左幫個仔r牌可以去到幾盡

驚波仔又矮又廢

今鋪真係玩撚完
潛到世界杯再出返來

咁入波都係靠斬波姐 不過雲加條柒頭真係唔識變

琴日膠一球之後都補翻兩三球靚救啦
除左ddg之外唔值得出咁貴買佢
何況仲要買人頂bb

皇馬大軍次數>U21 MVP
光頭賊幫個垃圾仔寫好CV

擺埋個垃圾大仔落歐聯大名單呃獎牌

-6 一球半球冇得講
個戰術黎黎去去都斬
平時打one touch今日冇曬

相較而言，皇馬需要擔心的是主場……

◆

皇馬作客2-1逆轉拜仁慕尼黑，但球隊知道他們必須在聖地牙哥·班拿貝球場繼續完成工作，在那裡才是決定性的。

在與祖雲達斯的次回合比賽中發生的一切，無不時刻提醒著白衣軍團的將士們……

本賽季，皇馬在作客贏了很多比賽，輸得很少；但回到主場後，一切似乎變得玄而又玄，皇馬本賽季在主場的戰績是14勝7和5負，僅差一步就能踏上基輔的決賽場地，下週二的比賽不容有失。

上賽季皇馬與拜仁的交手，首回合同樣在安聯球場皇馬2-1取勝，回到主場之後，巴伐利亞球隊頑強的將比賽拖入了加時賽，最終皇馬憑藉C朗和阿辛斯奧的入球晉級到那個賽季的準決賽。

施丹不能考慮太多，雖然在下週二的比賽之後緊接著的就是國家打比的到來。

要知道，皇馬已經超過一個月的時間，沒有在主場品嚐到勝利的滋味了，上一次在班拿貝球場贏球，是在3月19日6-3大勝……基朗拿的比賽。

下週二將是本賽季最重要的比賽之一，沒有任何藉口了，必須守住。

古圖真係不了
唔覺有咩勁

屙蛋勁

爆閘狗

積仔同伊斯高都出唔到，molamola

比曼狗收購左啦

難以置信
爺爺竟然然唔到

我地有右閘王者夏基美

迷雲黨又豬

占屎? 不了

積仔傷2-3個禮拜

下場出夏雞美就大獲

自言自語

咪屈

換左件衫，即刻乞人憎左，又圍球證，以前都唔係咁

被光頭佬咁樣糟質，俾我都想發洩下啦
下個就到掃把

掃把就算剷草呢到都唔會咁大反應
根本未上過場咁制

92分鐘

Welcome Salah, James good luck

發覺叫james的都可以配fuck off

真心 出機師好過

nacho唔係復操咩

仲未跟大隊操練

有冇大佬可以教我點樣更新post頭墨寶

占士食屎仔

要fuckyeah先改得

屌你老母

話說積仔有冇消息

2-3weeks

fuckyea

都唔知驚乜
Hakimi勁到
利申: 10年球迷

做咩唔叫佢google

屌你YC

懷念拿祖

懷念會員拿祖

個人肉酸講野都特別低質

好似比人寫BOT派膠

呢句真
係時候睇佢點樣完封列貝利🤤

好似係isco22巴

當列貝利狗咁撚啦

初生之犢不畏虎

禾唔明典解有人迷占，占上年係度都攪風攪雨

數D黎聽下

留名學野

勝利球迷先會嫌棄hakimi

我update左

我幫佢更正 係班迷沾搞屎棍

FUCKYEA

fuckyea!

呢個係誹謗

agger,講到咁口響，擺低一句就算，盲反到呢

少左個感歎號

仲以為有大戰睇，牙維點做野

攞完冠軍，慶祝緊，講乜撚野轉會，之後俾禾隊屌！

米占，假皇，見咁多人迷個25，堅嬲，猩猩無得踢都無公開講乜，依條25就咁多人幫

系

咁同搞風搞雨都爭好遠喎師兄
你唔講ISCO屌鳩光頭佬唔信任佢係搞風搞雨既?

你屌占士25我都可以理解丫

死25!!!

真名王

仲敢講猩猩
條友有乜事就叫個AGENT
肥賓教緊個陣就話要踢中間

積仔決賽出到？

全隊都出唔到

講轉會就叫攪風攪雨

清唔好爆閘ok

果排isco無講？

我都有波衫相幾時update 埋我

下場佢剷草既話我都會屌佢

其實salah對羅馬個場助攻都有慶祝
不過我都覺得占士撐唔落
冇幫佢講說話了

迷占唔再係度welcome back james
支持唔再屌佢，反正唔係我地既人
除非下回合剷草

呢個算唔算攪風攪雨

Good Luck Bald

仲要係經佩狗
最撚憎

James too

問題係佢走撚左了，你班迷占日日叫春佢都係係拜狗人
狸猩同伊斯高未走，叫乜撚25

迷占衰過迷賓阿

1999

拜狗:合約仲係皇馬到 點解唔講得?

仲有個25憑乜一黎着10號阿 仲要之前係大眼着，佢本事大過大眼乜

不愧係真迷雲
歐聯潛水歐霸上水

又有得睇嘈交

佩狗垃圾黎
連包皮都搞唔掂

不了
佢約粹想引戰
一睇D行文就估到咩年紀

睇錯約戰

死NIGGA我唔想賴屎

第一次認同你.......

第三次啦

D正評又返黎

他駁5到了

funson

NIGGA俠咁勁 頭寒了

迷雲狗廢姐

你都幾好笑，猩猩未走就唔可以叫25
76教成點係一回事，猩猩咁撚樣同佩狗傾去逼宮，整走個教練就唔叫得25 除非你話76屈鳩佢

小學生玩點名牙 連續兩晚的征戰我已經身心俱疲

天空灰得像哭過
倫敦的空氣 嗅出輸球的失意

我升小一

一時又升中 一時又升小一

SORRY用錯人格
我今年升中一讀皇仁

又黎秒速正皮

洗讚小鴨鴨

是9但9UP一怡都咁多正皮
肯定有D野!!

report jor 比連狗知

98分身解bam左 ？

解佢老母閪咩 食屎連狗

又有人玩bug

G持
起出黎等我請佢食餐飯!!!

你d同學仔

嚇死咩，突然彈個頭出黎

背景好黑 牙維是咪係後面

The black panther

粟米六粒飯

咁大盞燈都黑

肉酸仔愈黎愈弱智...

放過佢 有咩事鬧我好了

Guti: I will not continue managing Real Madrid’s Juvenil A, I need to progress in my career. If I continue at Real Madrid I would be coaching Castilla but they already have a great manager like Solari. I’m waiting for a good offer to come and I already have one but abroad.

仲係咁型棍子

放心 我保你
以屯門黨之名

我做皇迷既原因

主席又開左正皮系統

呢個世界好多野解釋唔到

大家請正皮我！！！

資優生真名王

呃負皮

b仔

比左

負皮左你

好兄弟！！！

good brutha!!!

4個迷X黨負皮

Gareth Bale frustrated by lack of Real Madrid game time but intends to stay

Gareth Bale is extremely frustrated with his lack of playing time at Real Madrid but remains happy at the club and has no plans to push for a move.

Even if Bale does become available this summer, there are doubts whether a Premier League club would be able to match his financial package.

Out !

正評=welcome salah
負評=welcome mbappe

正皮

扮咩

扮咩
個正皮我比既

真名王指揮大局

想加入屯門黨🙋🏻‍♂️

其實係我比

咪一鳩樣

要住屯門先得

識唔識騎牛

鳩白識騎數字佬 可否join?

CHING好波

「鬼球」球證執法國家打吡

【體育】曾經將一個過白界線的入球判無效的球證靴南迪斯，將會執法5月6日西甲國家打吡大戰。

5月6日西甲上演國家打吡，由巴塞隆拿主場對皇家馬德里，日前官方公佈將由35歲的靴南迪斯（Alejandro Jose Hernandez Hernandez）執法。提到這位判官，巴塞球迷一定會記得，事關去季靴南迪斯曾執法巴塞對貝迪斯的比賽，判了一記令人莫名其妙的詐糊，導致巴塞失掉兩分，更可說是間接將冠軍送至皇馬手上。

另外，前季其中一場國家打吡，巴塞主場大戰皇馬，靴南迪斯把加里夫巴利的入球判無效，同樣引起巨大非議。

不過，巴塞隆拿現時只需1分即可在聯賽封王，故周日作客拉科魯尼亞一戰取得分數，那5月6日的國家打吡比賽，爭議性將會減低。

你地咪咁串啦

屯門人低調為主

你高調攬630

佢高調做假皇

yes

第一屆皇區人大會議選舉
黨主席：on撚9 全數通過
副主席：我 由主席點名
副主席：莓狗 同上
其他幹部未有結果

salah 有品
但why not both

一山不能藏二虎

我不敢報到 避免被人討伐

買到Salah 機會較高

98食金鴨食到癲左

hi

正皮收集器

收到風樓上既 都係主席FUNSON

you too

迷詹已覆亡

以下幹部招人
皇區人大常委會正/副秘書長
茶水

茶水=98 無限金鴨任食

又串佢

Lm

上頭order 你同b仔做

為佢好
唔洗做廢青比YC嫌棄

月入幾多

我lm任食金鴨only

咩金鴨？

成班青山病人

邊個

雲加人工十份一

你笠水部部長
我外交部專食女

你地9up咗幾多頁

叫飛龍ching統計下

小白終於走

我想問個topic點解

賓周馬：報紙需要銷量

賓施馬：“優秀的球員總會被批評，因為要賣報紙”

大膽 我賓既新聞都唔知

仲要報假分

比個秘書長你做都唔心足 你個閪仔

一星期要開四五個post

😋
咁叫雞搵邊個部門

雲加最後一首歌都幾難唱下

搵3大臭雞

要懲教下

邊三大

4個字
日文字
中+英字

鳩 up 指數去到 80% ...

慘不忍睹

屌你

Sayonara o ,sayonara o
而為何心中總有情意在
你在我心頭像永遠沒變改
是我的我的寶貝親愛

小白真心respect但係估唔到同牙朗都係33歲

歲月如梭 皇區平均年齡都已經16了
利申12 升中一

我今年中二喇 垃圾 細蚊仔

屌你老母改詞又負皮 唔改又負
尊重下首歌啦

18歲仲讀中2都好羞家

雛妓

Vinicius Junior: God willing, Neymar and I will play together at Real

Zidane: Iniesta deserved the Ballon d'Or, he made everyone dream

黑鬼笑到成隻狗咁

點解個比例咁撚奇怪

好黑

"He's my football idol and if I had the chance to play with him, I would be very happy."

尼馬咁嘅級數都做到佢idol
條黑鬼識波有限

屌你老母 邊個再負皮我死女友死全家 爛春袋

係咪莓狗啲funson

如果屁馬黎會鬼出佢咩,收皮啦

系 留左五年班

原來牙維迷屁馬

Nigga 俠

成昆假皇

屌NIGGA 笑個樣真係

迷屁

紅色人

牙辛

牙辛 機師

牙辛 係魯營入波之後即刻印左佢

希望牙辛接到朗班

好地地都要提機師

辛仔越係捧越係燈 比你地累屎
相反有人唔捧都係屎

睇完辛仔想睇施巴

黎緊果場聯賽應該會見到施巴

主席啲正皮有啲誇張

以後開反巴po靠主席

太多ac

即時被負皮

好恐怖

分身

唔好亂屈 一陣比人ban acc

你第一個

好恐怖 好多人負皮
比負皮的人爛春袋死全家 女友做雞比人屌

施丹稱小白值捧金球獎

【體育】皇家馬德里主帥施丹認為，季後離開巴塞隆拿的恩尼斯達在球場上是一位能盡展所能的出色球員，以其表現足以贏取個人最高榮譽的金球獎。

皇家馬德里主帥施丹（Zinedine Zidane）出席周六對雷加利斯的記者會，談到恩尼斯達（Andres Iniesta）時有讚冇彈：「過去兩到3次跟他相處，他予我感覺是魅力非凡，是一位非常克制自己的人，我很喜歡可在球場上盡展所能，場外則是非常冷靜的人，對他我只有美言，很欽佩他的足球，作為一位足球員和一個人，我祝願他一切順利，他值得勝出金球獎，尤以當他勝出世界盃之時。」

恩尼斯達今日公佈決定季後離開巴塞，效力巴塞期間共為球隊贏得31個錦標，成績驕人。國家隊方面，他協助西班牙於2010年高舉世界盃，決賽對荷蘭更是入球功臣，當然，狂牛2008年和2012年稱霸歐國盃，他亦是陣中的主將之一。

恩尼斯達至今沒有透露出「塞」後的去向，只簡單表示會離開歐洲發展，對是否轉戰中超未置可否，一直有指小白來季將極可能落戶中超重慶力帆。

金球獎叫牙朗嘔返出黎lo
BTW小白同當年佩奧爾算係疤既清泉
如果小白唔係疤狗我應該好鐘意佢

小白個年係美斯

Problems for Zidane: Isco and Carvajal, to miss Bayern game

疤狗話要朗比嘔返去黎架

朗都要嘔返個比刀疤既
但係美斯仲要嘔多個比史奈達囉

GUILLEM SAYS

“Ronaldo and Sergio Ramos asked Lewandowski to join them after the second leg of their quarter-final last season. Ronaldo wants a striker that moves cleverly like Benzema and takes defenders away but also can score. Benzema level has dropped and they need someone who will benefit from the chances they create but has the ego to know that Cristiano is the big man.

"By all accounts, the Polish striker believes a lot in himself, and I don’t think he will move much away from a striker role, so yes, perhaps two strikers as they do sometimes when Bale and Ronaldo play upfront.”

Welcome
麥巴比>kane>salah=hazard=dybala>neymar>timo werner>lewan>aguero>icardi

btw個人覺得Firmino幾啱用

見到屁馬即刻負皮左

負皮埋我？

世清樹大招風

Zidane won't gamble with Carvajal and Isco against Bayern

買船飛 準備深潛

打拜唔出isco反而係好事
辛仔

呀禿應該有得出

用番433出賓周？

不了
上場442中場都唔夠守

4312啦
朗 賓/禿
辛

希望係禿啦，咁樣皇啲反擊一定勁快，拜落後一球要焗攻穩守反擊對皇最好，希望光頭佬唔好好似上場on99打451主守啦

433 加機師閘不敢想像

拿大哥傷左！？

可能卻佬打前一格，高仔拍摩迪

光頭佬話佢not fit

卻米摩冇咩事我諗光頭佬都唔郁

所以卻米摩+高仔

要翼啦
單隻閘點守2r
仲要係細佬同機師/拿大/夏雞

洛賓應該傷左，得返刀疤
高仔拍米路雙防中補位 應該最好 高仔夠快

拿大哥趕唔趕得切

好似話洛賓冇大礙次回出到喎
何況跟你出咁嘅陣 冇翼嘅話兩閘一定要keep住上前先攻到

有閘都守到咁 下場洛賓出番黎真係唔敢想像

Molamola
要出夏雞美

打定輸數⋯⋯

出夏雞尾win硬 潛力十足
利申十鳩幾年皇迷

上年已經守死過佢一次

真名王有種魔力 我都不自覺幫佢正負皮左

洛賓好撚恐怖 阿拉巴下場都應該出到 右路大撚獲

攻又攻唔入 守又守唔到

往死裡打

我打你屁股

GAY

拿大哥可唔可以趕得切頂積仔個位呢

Neymar can join Real Madrid on one condition

According to sources, the only way PSG decide to sell the Brazilian star is if they have Fifa financial fair play troubles during the summer. There aren't any clauses in his contract as it would likely take 250-300 million euros to catch PSG's interest but this won't scare Real Madrid off.

Sayonara o, sayonara o

Fabregas sees no reason Real Madrid can't win the Champions League again

"Why not?" the footballer said in an interview with COPE when asked if Real can become European champions again this season.

係都要包皮/沙拿先啦

完啦好嗎

welcome salah

右路應該要靠機師同巴爾

James Rodriguez, angel or demon in the Bernabeu?

3億轟落去啦

阿犬終於好波一次!

連登開壇以黎第一次講人話

世清的天份應用於戰鬥 而非音樂 填詞

有猩猩係到 對手都唔敢大舉壓上 死守真係等收皮

Marcelo controlling the ball without looking

最近練緊無傷拳
你做老鼠比我試下

今日清幾高汁喎

係咪練緊牙朗倒掛

皇馬泊大巴等於自殺

Guti wants to leave Real Madrid as Solari given 3rd year at Castilla

上場歐聯用鞋底踩停個高波

[皇] 皇家馬德里 對 雷加利斯

黑暗兵法2:右閘bale

皇馬vs利根尼斯，為了正選而戰

◆

在安聯球場2-1逆轉拜仁慕尼黑三天後，在主場迎接德國球隊的三天前，皇家馬德里迎來了與利根尼斯的比賽，明天凌晨00:30，聯賽回歸，皇馬要在主場迎戰那支在國王盃中將白衣軍團淘汰的球隊。

由於本賽季皇馬在聯賽中和榜首之間的巨大分差，讓歐聯成為了球隊的唯一救命草，施丹今晚將會進行大輪換，球隊的重中之重還是歐聯。聯賽的目的已經僅僅是為了保證下賽季的歐聯席位了。

基斯坦奴·朗拿度將會得到休息，菲奧、華利祖、施巴約斯和那些平時出場時間不多的球員會得到出場機會；還有巴利和賓施馬，這兩名在施丹時代初期不可撼動的正選，由於本賽季的狀態低迷，他們的出場順序已經排在了盧卡斯·華斯基斯和阿辛斯奧之後。

今晚，他們需要在拜仁慕尼黑的比賽前三天為自己拼博一個在次回合歐聯比賽中正選的機會。

預測正選陣容：卡斯拿、菲奧、拉莫斯、華利祖、阿查夫、高華錫、洛蘭迪、施巴約斯、巴利、賓施馬、馬約拿。

西甲第35輪
時間：4月29日 00:30
比賽：皇家馬德里VS利根尼斯
直播：632 Now Sports 2

施丹：“我的皇馬？還有很長的路要走……”

◆

施丹出席了對陣利根尼斯的賽前記者會。

“施丹的皇馬？我不喜歡這種說法。我才在皇馬教練席2年，還有很長的路要走。一些教練在一支球隊帶隊非常久並做了許多不凡的事蹟，那才能稱為，他的球隊。我很享受，我們現在進展不錯。不過我仍需要時間來繼續證明自己。”

“恩尼斯達？這很難，如果你喜歡足球，看到像他這樣的球員退役……他很有魅力，我喜歡那些在球場上展示天分並且外表平靜的人。我很欽佩他，希望他有很好的未來。”

“今晚的目標很簡單，我們想繼續增加聯賽積分，衝擊第二的位置。還有5場聯賽，我們要盡我們所能以求更高的排名。”

“與拜仁的比賽我們將缺少兩名重要的球員，讓我們等待他們的恢復，我不希望冒險。如果他們無法完全康復，那麼就不會上場。拿祖？他正按照計劃一步步恢復著，我們不想冒任何風險。”

“巴利和賓施馬？我需要他們，他們不會受到外界的影響。這是足球，我知道球員都想要上陣。我們還有一個月時間，可以做到最好。”

“古迪？他來自皇家馬德里，一輩子都在這裡踢球。離開是他的決定，我的建議是留下，不過下決定的是他，我尊重他。”

古迪：“我正在等待一份好的報價”

◆

儘管古迪在皇馬U-19梯隊做得非常出色，但他正在尋找繼續向前的機會。前皇馬球員表示現在的他需要在更高水平的聯賽中進行鍛鍊。

“我不會繼續留在皇馬U-19，我需要在我的教練生涯中更進一步。”他在參加El Chiringuito節目時表示。

“如果我繼續留在皇馬，那麼就是卡斯迪拿。”

但由於皇馬還沒有準備就卡斯迪拿主帥蘇拿利的帥位進行變動，古迪可能會開始尋求下家。

“我正在等待一個好的報價出現，現在已經有來自西班牙以外的球隊向我聯繫。一些時候總會有分別，但我永遠是皇馬人。”

“在未來能執教皇家馬德里一隊是我的夢想。教練需要進步，我有能力面對其他挑戰。”

皇馬2018-19球衣照片曝光

◆

足球網站Footyheadlines曝光了皇家馬德里2018-19賽季的主場球衣照片，看起來Adidas會將黑色元素帶回來。

啲design咁撚hea

好過粉藍先

將今季件作客條邊變黑就係新衫

咁撚求其

又有返正皮了

15-16個年拿作客仲有心機過佢

同nike鬥hea

其實都係翻炒占屎第一季個件

講真近年得黑龍個年有心整
其他都係求鳩其底衫執番啲野上去咁

執咩呀 小畫家變下色就算

做球衫設計幾輕鬆

Adidas d波衫真係求撚奇 連暗花都冇

Nike一鳩樣

柒衫有盃 靚衫雞胸
下年應該有盃拎

摩佬冠軍個季靚衫有盃

迷摩

牙維funson

My nigga

下拿作客咩色

終於剪左個柒頭

個樣正常返

長髮唔係人人carry到

呀禿幾時先肯剪

Bale 型到震喎

拿華斯個頭留足咁耐鳩足咁耐

希望卻米摩有得抖

希望施巴有得出

掃把佬已經唔係我地嘅人啦

唔係踢皇馬 點解會出

拖舟錯了嗎

得一個中堅
米路唔係冇得抖掛

Tejero 係中堅？

唔要粒鈕得唔得

好似係右閘

大jer佬

西班牙中場名將沙維在周五的卡塔爾盃決賽，末段因向球證投訴領紅牌被逐，而最終其所屬的艾薩德被對手艾杜哈爾反勝，失落錦標。

BARTOMEU CALM OVER NEYMAR

In the same interview Josep Maria Bartomeu claimed he would have no issue with former Barca forward Neymar joining Real Madrid this summer.

“It would not be a problem for me. I like to see excellent players in La Liga.”

球證是艾薩德的最後一塊拼圖

岩晒你隻臭雞啦

希望剪左會脫離派膠

右閘 但光頭佬可能會當佢中堅咁用

會有正選

咁我寧願睇高仔中堅

試下用肥牛打中堅仲好啦

肥牛fifa18見佢識打中堅
可能舊隊打過

肥牛係爭咁個腦

笑閪？

今晚冇掃把5睇了

死金毛又夜蒲

笑你閪

其實想睇高仔打上一格 睇下效果點

留意到對面拜 洛賓同jm 下場都出到
上場一個刀疤佬都搞到皇咁亂
冇埋積仔右路真係冇眼睇
而家有埋洛賓真係好有機比人反cup
左右閘都比人sm
加上頂保定嗰條友聽講仲勁 又大隻又高又狼
皇有機比人整傷多幾件

斯巴正選

今日係mk 見到個著今季主場
印米路 西甲章 拖住條女
邊位ching

係摩佬黎 食女獸

秒回
一定係你啦咁

掃把正選

即係光頭佬當今場係垃圾時間

hakimi

米路冇得抖

鳩白仲有咩藉口唔睇

終於有m洛睇

食yc

女人型

你假皇

第一次講得咁好

板櫈組

Yes 我係假皇 我的確唔係皇家蘇斯達球迷

點都好啦
有得踢正選
施巴加油呀

你係阿狗

諗起上季高仔趁傷停潮入面終於打出實力
希望施巴今場都可以
如果下場歐聯都係踢右邊你話幾好
好了FF完

係依度我就係皇狗

希望高仔唔好又打防中

ho ball

不要再刺激我了

感激，直接將我舊嗰個更新就得，唔好下面加多個

想知再刺激會點

6點半真係好撚野
喺avg3個post柒到啲人都怕咗佢

有無人好期待今場板櫈組

差咁部飲水機

唔好講唔關事嘅好無！？

仲未block

無block 當睇動物

0030咁早都唔睇嘅人 係假皇係垃圾係粉腸

呢個真

掃把正選都唔睇就正仆街

入了

Bale

下星期二R聯 臭jer佬開post

有無人想睇祖記堆廢老臨老過唔到世

同牙朗球倒掛有得比

差好撚遠喎

牙朗靚一億倍左右

禿隊

Borja Mayoral on six goals from less than 1,000 minutes this season

big benz

國米

反CUP

10打11 反杯

祖狗

冇pay

聽講好黑哨
90分鐘會做野

再反杯

痴撚線

睇意假真係好似有劇本
祖狗黑哨到癲都反杯

蛆咁都過到一關

皇馬ig用黑白相po猩猩

之前阿辛都係
好唔老嚟

畀晒錢

I, I, I was born in Beijing.

有半場打多5個

無限手球

琴晚聽鐘仔講波訓著大半場都聽到幾次黑哨 勁過費蛇隊49000

對於自己的前途問題，Mayoral直言：“我覺得這個賽季結束之後我就需要離開皇馬，然後去別的地方尋找出場時間，因為我還年輕，需要出場機會。”

有得跟賓周學打中鋒 你執到啦

Isco’s latest tests on his sprained shoulder shows that he will miss 2-3 weeks which includes the return leg against Bayern and the Clásico.

拿祖下週歐聯會出場？

施丹:我覺得這是一個選擇，但是他現在還沒有參加訓練，我覺得拿祖趕上比賽的可能性不太大。

夏基美?

施丹:夏基美還很年輕，這也是他在一線隊的第一年，我們需要給他機會，一點一點來，然後看看下週二的安排。我覺得夏基美的表現和我們的預期有些差距，但是依然還是很滿意。

臭jer延續你上年4強嘅燈力後日開po

朗 賓
辛
卻 摩
米/高
馬 拉 華 機
navas

當然我想bale代賓 但大家都知係無可能

有些差距即係

咁快又一年

下場廢賓100%正選啦 提早換走佢

又逼走一個

睇下光頭佬仲喺邊度搵到後備前鋒

好似走哂

呢個時候先冇伊
辛機會黎了

搵驚波仔客串中鋒囉

係 感覺自己老了
升中一真好

_______朗_______
辛___卻___摩___高
_______米_______
馬___拉___華___機
_______拿_______

咁會唔會最好?
不過柒咗冇得變陣
最多辛換猩/賓轉返4132

達狗 馬撚 五月
下季買到好用前鋒都唔夠後備用

聯賽咁廢又練唔到兵
雙失

調Benz 打後備

後備?
後備都無得佢踢

調新買嘅前鋒做後備
賓周繼續正選
下季新前鋒走人無限loop

施丹：贏「仁」先要贏自己

【體育】皇家馬德里主帥施丹表示，周二歐聯4強次回合再戰拜仁慕尼黑，要過關就要踢出跟之前不一樣的足球。

「那是一場需要勇氣的比賽，是全季最重要的比賽。我們以不錯的形勢迎接，但這不代表甚麼，你一定要有很好的表現。」施丹（Zinedine Zidane）帶領皇家馬德里在周六西甲以2:1力克雷加利斯後表示。

皇馬於首回合作客險勝2:1，在周二的次回合優勢甚大，施丹說：「要殺入歐聯決賽，我們要踢出今季都沒有展示過的足球，就是有百分百專注。」由於丹尼爾卡華積及拿祖費南迪斯都受傷，大勇翼鋒盧卡斯華斯基斯或會繼首回合下半場一樣，再次客串右閘。

加里夫巴利今季正選機會減少，但對雷加利斯時首次當上皇馬隊長，更攻入先開紀錄的1球，施丹再次強調他在球隊的地位不變：「所有球員都重要，所有球員都有權踢正選。對我來說，他一直都很重要，一直都是應該支持的球員。」

Bale 踢右閘有冇得諗

Zidane planning on deploying Lucas Vazquez at full-back versus Bayern

Real Madrid are in a strong position ahead of their Champions League semi-final second leg against Bayern Munich, although they have a serious problem at right-back with Zinedine Zidane already planning to use Lucas Vazquez as a full-back for Tuesday's match.

對拜仁最好一定係辛聖朗 仲要係辛打攻中位 唔係左翼
不過睇死光頭佬照叫辛仔踢左翼

辛仔要做超級連結人

用巴利踢右翼鋒 反壓番阿拉巴仲好啦
阿拉巴冇壓力 一定前插幫列貝利 到時條右路有得震冇得訓

但係高仔防守好啲可以幫輕下機師

咪睇咁多何Wayne啦 事實上辛仔現階段仲未好夠級數做佢口中所講既超級連結人

何SIR信徒真係好撚ON9

施蒙尼式4人平排中場踢法

老實講反擊amc唔使好有級數，跑得快+比波ok射波ok已經夠做啦，辛仔上場換出黎十零分鐘就入反擊波都仲要證明自己？

辛仔踢後備好勁

阿維成日屌鳩何wayne

抵屌,自大到仆街,柒左又唔認

牙維唔係屌理性分析多咩

Nigga俠咩都吊

me vs 牙維

人地成個國家典夠打

皇區超級英雄名單
Captain America - 摩佬
Black Panther - 牙維
Scarlet Witch - Y絲

*請自行留名更新*

雞！雞雞！

收皮啦 臭雞

屌得好

世清係who

係你爺爺

局長 - 主席

但我爺爺仙遊了

第二個爺爺

賣哂掃把五月夏基美M洛，下季繼續老人足球

你下季都走啦

古迪離開B隊教一隊

蘇拿利條垃圾教到b隊都就降班

Me : Deadpool

蘇拿利真係唔掂
其實光頭狗教B隊果陣都唔掂

世清=雷神
ON撚9=Hulk

鳩白=幻視

我都係覺得光頭佬其實算係咁 除左用人唯親其實唔錯

你是誰？

B仔=Groot
康打=Rocket

係咪好勁咁既意思

係scarlet witch隻厹咁解

係我條女

嘻

想食金鴨 邊到有得賣

7仔

做咩鳩

Nacho and Isco are training with the group surprisingly, two days before the Bayern game.

Who做Thanos

光頭佬出口術

其實印象中巴爾係打過閘，放左邊幫輕馬些路，右邊阿辛斯奧華斯基斯，451有無得諗

無得諗，對拜上半場就係打451，零進攻力，你估場場都有神遠射咩

咪係，
下場應該都係442解放C朗
朗 賓
辛 卻 米 摩
馬 拉 華 機
拿

gathering 有人攞左包食左一半嘅金鴨黎

夏雞米真係垃圾到呢

勝利球迷

藤雞米

Scarlet witch 係630

成件事合理了

好名

一陣又有皇區英超迷對決

我撐黑鬼

49000嬴硬啦

你先係

其實條女好豬

me = dr.strange

唔撐daddy都係25

對隊副選阿狗典會炒唔到

鍊爆你地條J

我可以

費sir親自送紀念品俾雲加

死nigga一D都唔敬老

左邊係咪阿維

牙維隻普巴又有波入

Daddy唔敬老都有

山狗剷唔到草

牙維最後都唔俾爺爺贏

球證又迫害爺爺

阿仙奴進攻仲廢撚過摩佬教既獌連

咸濕到 望得咁明顯

出隊副選預左炒啦

希望爺爺贏到歐霸，唔使黯然離開

咪燈啦

49000巧勁

講真話又係燈

決賽比馬賽擊敗

班友廢到
feel到曼聯已經算hea踢

Daddy落左order放水

雲加派副選出黎 對住獌正選點踢 擺明留力歐霸

正選都唔覺夠踢

副選仲爽過出正選

19000唔夠踢就一定了

仲記得爺爺1000場..比摩佬大炒🤭

摩佬用錢教波 冇咩實力可言
雲加以前咁窮都做到不敗奪冠

爺爺真的太好

真的

Daddy 真的放水了

爺爺高daddy一輩唔係冇原因，副選都和到曼

笑

幫你燈左仲想點

門柱都迷雲

垃圾阿

-6

廢龍

矮撚之痛

係咪衰,笑我搞到破左功

唔比爺爺笑住走

雲加>摩佬 係永恆的事實

Daddy咁都keep到今季入波先就贏既紀錄

今季好多絕殺

摩佬敬左老唔去咁盡了

副選都係輸一球 算係咁
收貨

垃圾

你同牙維講啦.我反摩嫁

馬迪爾諗得過喎
平d弱少少嘅麥巴比

C朗拿度的成功之道

基斯坦奴朗拿度與其他球員的分別在於對完美的執著。毫無疑問，C朗拿度的成就是世間罕有的， 這位33歲的超級巨星在皇家馬德里效力的第9個球季中，一直發光發熱，而成功背後則在於不斷付出。

C朗的成功在於他的努力，無論是在健身房，還是在班拿貝球場，33歲的他都是最努力的一人，他亦因而助皇馬及葡萄牙國家隊贏得不少榮譽。他每天都要在健身室訓練3到4小時。隨後在皇家馬德里的訓練場上進行了同樣嚴格的訓練，每次會用25-30分鐘進行帶氧運動。

除了健身，C朗拿度還喜歡高強度練習，例如練習或練習之間的快速沖刺，以便整個系統保持血流。儘管他相信鍛煉肌肉的重要性，但他也明白放鬆和休息的重要性。隨了訓練，飲食也是C朗拿度的成功秘訣之一，著重蛋白質飲食，也特別喜歡魚，他最喜歡的菜式叫作bacalhau braz。

今季C朗拿度已於各項賽事射入40多球，用行動證明年齡只是一個數字。速度，技術，實力和耐力是這名世界最佳球員的本錢，並達到很多人無法實現的成就。

葡萄牙將在今年6月出戰世界盃，C朗無疑是球隊焦點。在最新的Clear MEN洗髮水廣告中，他們把焦點放在C朗的優點上，包括其身體對抗能力及技巧。葡萄牙粉絲也肯定希望C朗能以他的各項長處帶領國家隊衝擊世界盃。

篇文好重燈味

皇馬今夏離隊第1人：我需要上場時間

在對雷加利斯的比賽中，馬約拉爾再次取得入球，在施丹想起他的時候，他總能完成主教練的任務。而今季皇馬在進攻線上的競爭非常激烈，馬約拉爾獲得的上場機會寥寥無幾。

無論如何，在球隊需要的時候，馬約拉爾總會挺身而出，而且他給出的數據也相當不錯。此役馬約拉爾獲得正選機會，與賓施馬在鋒線上搭檔。比賽第45分鐘，高華錫左路戰術角球傳中，古爾拿出擊落空，遠點的馬約拉爾近距離攻入空門。雖然球證一開始判罰越位，但之後又改判入球有效，場上的比數也變成2比0。

這個入球引發一些爭議，雷加利斯的球員認為入球已經取消，為此還快速開球，想來一次出其不意的進攻，而皇馬球員當時正在慶祝。但混亂之中，球證還是判罰入球有效，而雷加利斯球員則表示抗議。

在西班牙國青隊，馬約拉爾表現也很出色，最近2場西班牙U21國家隊的比賽，他攻入5球。雖然抓住機會取得入球，馬約拉爾賽後還是表示，自己在賽季結束後肯定離開皇馬，以尋求更多的上場機會。

「還有幾場比賽，我不知道會發生什麼，但賽季結束我肯定不得不離開皇馬，以尋求更多的上場時間。」在接受GOL電視台採訪時，馬約拉爾如是表示。

他還指出：「這兩年我沒獲得太多上場時間，但我需要上場時間，我還年輕，必須要上場。」上季他效力禾夫斯堡，去年夏天為了實現為皇馬一隊踢球的夢想，他重返皇馬，但現實非常殘酷，他必須尋找新的出路了。」

（沙治奧）

巴爾變成皇馬鬥拜仁秘密武器？

巴爾只用了8分鐘就攻破雷加利斯的大門。這場對雷加利斯的比賽安排在歐聯比賽中間，在安聯球場未能獲得上場機會的威爾斯巨星，在西甲比賽中很快就開始完成自己的工作取得入球。

當時施巴路斯傳球，賓施馬突入禁區左側12碼處勁射被封堵後偏轉，巴爾近距離淩空掃射反彈球入網。這個賽季對巴爾來說是非常怪異的賽季，他先是受傷病困擾，之後又失去主力的位置，這讓他的上場時間大減。即使如此，他今季也已經攻入15球，其中西甲12球。這是一個不錯的數據，證明巴爾在球場上是破門效率很高的球員。

最近9輪西甲，巴爾攻入6球，在比賽中，巴爾從一開始就進入狀態，而入球顯然會增強他的信心，他向施丹證明，自己是球隊進攻線上表現最厲害的球員之一。

《馬卡報》表示，巴爾意識到，下週周中對陣拜仁，可能會有兩個正選的進攻位置可競爭，一個是伊斯高受傷留下的，另一個是華斯基斯留下的（華斯基斯可能改打右閘）。正因為如此，他努力抓住機會證明自己，以在接下去的「歐洲打吡」中獲得上場機會。而在對拜仁的比賽中，巴爾也可以成為秘密武器。

《阿斯報》也指出，巴爾在對雷加利斯的比賽中表現出非常好的態度。自從失去正選位置後，巴爾的精神面貌就不太好，但只要能獲得上場時間，他的表現就還不錯。他在場上的表現也給施丹出了難題，法國教練現在更信任另外一些近期狀態非常好球員。但這場對雷加利斯的比賽，巴爾充滿電量，他在場上不遺餘力，他仍然有證明自己的鬥志，他想要證明，在接下去的比賽中，仍然有用，也應該獲得一席之地。

巴爾的水平不低，這樣一位球員如果相信自己能贏回位置，而且也願意付出更大努力，能給出穩定的表現，在獲得機會時能成為主角，那或遲或早，他的工作能獲得回報。

傷病和不穩定的表現讓巴爾沒有在皇馬實現爆發，《阿斯報》表示，巴爾給人的感覺是他能量巨大，應該在世界球壇佔據一個位置，在他狀態最好的時候，他就能進入頂星的行列，這場對雷加利斯的比賽就是證明。現在可以明確的一點是他沒有屈服，沒有舉手投降，沒有向命運屈服，他希望憑藉自己的努力扭轉局面。現在他正處於正確的方向中。

皇馬鬥拜仁預計正選11人陣容

皇馬對雷加利斯的比賽，到場觀看的球迷只有59,905人，是今季上座率最低的比賽之一。如今皇馬主要的精力都放在了歐聯上，西甲的比賽成為後備表演的舞台，賽事對球迷的吸引力自然也大大降低。而通過西甲的比賽，也可以預測皇馬在歐聯比賽中的正選陣容。

「對拜仁的比賽將是年度比賽。」施丹這樣定義對拜仁的第二回合，正因為這場對拜仁的比賽非常重要，所以西甲比賽中他幾乎安排全後備陣容出戰。這場對雷加利斯的比賽， 皇馬正選陣容中，屬於鐵打主力的只有卡斯米路，而且還是客串踢中堅，賓施馬今場正選，但在上一場對拜仁的比賽中坐後備席，事實上後備登場的球員中，也只有卻奧斯是主力。

對雷加利斯的比賽，後備門將卡斯拿獲得正選機會，這意味著對拜仁的比賽，拿華斯將擔任正選門將，在首回合對拜仁的比賽中，拿華斯狀態一般，他需要重新證明自己。

後防線上馬些路、華拉尼、拉莫斯將正選，右閘存在疑問。拉莫斯、華拉尼、馬些路今場比賽都沒有上場，此役卡斯米路甚至踢中堅。

右閘位置上，卡華積因傷無法上場，拿祖費南迪斯能否復出也還是未知數。讓拉莫斯踢右閘，華利祖踢中堅，還是阿舒拉夫踢右閘，抑或華斯基斯客串右閘？施丹透露：「（華斯基斯踢右閘）有可能。」

《阿斯報》也表示，華斯基斯是施丹最喜歡用的球員，但這場比賽他沒有上場踢1分鐘，因此他很可能替代受傷的卡華積，在對拜仁的比賽中踢右閘。

中場，莫迪歷、卻奧斯、卡斯米路位置確定，伊斯高沒法上場，華斯基斯也很可能踢右閘，因此空出一個位置。《阿斯報》認為，高華錫有望獲得正選機會，對雷加利斯高華錫正選，但踢了一個小時候被換下場，他有望與卡斯米路組成雙防守中場組合。

鋒線上C.朗拿度將佔據一個位置，誰跟他搭檔有待確定。對雷加利斯，施丹讓巴爾和賓施馬一起正選，最近幾週，皇馬的BBC組合已經被解散，《阿斯報》認為，對雷加利斯的比賽顯示，對拜仁C.朗拿度有望與阿辛斯奧組成進攻組合。對雷加利斯，阿辛斯奧第61分鐘才上場。

對雷加利斯巴爾踢了90分鐘，這是近期不常見的，不過《阿斯報》認為，這反而預示著對拜仁的比賽他正選可能性很小。另外賓施馬在比賽第61分鐘被阿辛斯奧換下，《阿斯報》認為賓施馬有機會成為對拜仁比賽中的重要後備。

預計對拜仁正選陣容：拿華斯/華斯基斯、拉莫斯、華拉尼、馬些路/莫迪歷、卡斯米路、高華錫、卻奧斯/阿辛斯奧、C.朗拿度

拿玻里比人2:0

皇馬隊長排名？巴爾生涯首次當上！

因為拉莫斯、馬些路以及C.朗拿度都沒有出場，因此皇馬與雷加利斯的比賽，正選出場的賓施馬戴上隊長臂章。而在他離場之後，皇馬也引發關於「誰是隊長」的疑團。

皇馬四大隊長是拉莫斯、馬些路、C.朗拿度以及賓施馬，這是賽季初就規定的事情。事實上，皇馬的隊長是按照入隊順序安排，因此當四大隊長都不在場，球員可以通過入隊順序判斷出，誰是場上的隊長。

比賽第62分鐘，賓施馬被阿辛斯奧換下。賓施馬離場時，將隊長臂章交給阿辛斯奧。阿辛斯奧誤以為場上隊長是卡斯米路，因此將隊長臂章給他，但是巴西人拒絕隊長臂章，指了指巴爾，點名場上的隊長是巴爾。最終，巴爾戴上皇馬的隊長臂章，這也是他第一次佩戴皇馬的臂章。

為什麼阿辛斯奧會弄錯呢？雖然卡斯米路入隊的時間要早於巴爾，但是期間卡斯米路有過離隊經歷，第二次返回皇馬已經是2015年，因為他的隊長順序肯定在巴爾之後。

皇馬現役陣中的隊長順序：（沒統計新援）

正隊長：拉莫斯；

副隊長：馬些路；

第三隊長：C.朗拿度；

第四隊長：賓施馬；

第五隊長：華拉尼；

第六隊長：拿祖費南迪斯；

第七隊長：莫迪歷；

第八隊長：伊斯高；

第九隊長：卡華積；

第十隊長：巴爾；

第十一隊長：卻奧斯；

第十二隊長：拿華斯；

第十三隊長：卡斯米路；

第十四隊長：盧卡斯華斯基斯；

第十五隊長：卡斯拿；

第十六隊長：高華錫；

第十七隊長：阿辛斯奧。

施丹：拜仁沒有皇馬恐懼症

皇馬採取大輪換，最終2-1擊敗雷加利斯。但在賽後採訪中，皇馬教練施丹更多談論的是與拜仁的歐聯比賽。

施丹證實，華斯基斯有可能踢右閘，「這有可能。拿祖費南迪斯還沒有跟隨球隊訓練，他要參加週二的比賽，很睏難了。」

關於讓卡斯米路踢中堅，施丹稱：「這只是為了讓拉莫斯跟華拉尼休息，因為華拉尼踢太多比賽了。」

關於與拜仁的次回合交鋒，施丹表示：「我知道上一場與祖記的比賽發生什麼，我也清楚去年跟拜仁的比賽，這都幫助了我們。我們將面臨一場激戰。我們必須足夠出色，力爭晉級。我們已經做好準備，擁有很大的決心，我們將會踢出年度最佳比賽。」

關於與雷加利斯的比賽，施丹稱：「我今天一度因為一些事情，對自己發火，但沒對我的球員發火。我對球員的態度感到滿意，這非常棒。上半場簡直是表現出色。我們無法對自己在西甲的成績感到高興，因為我們在開局失了很多分數。」

關於阿舒拉夫，施丹說：「阿舒拉夫很年輕，這是他在皇馬一線隊的第一年。我們必須讓他慢慢成長，他今天出場了，他踢得很出色。」

拜仁患有皇馬恐懼症？施丹表示：「我會告訴你，他們不會帶著什麼恐懼症來踢球。我們將去參加一場偉大的比賽。我要求我的球員去創造歷史，因為我們需要晉級決賽。」

關於施巴路斯，施丹說：「我對他的表現很高興，他之前踢得很少，因為我不得不做出選擇。」

關於巴爾，施丹稱：「他必須繼續努力，就像他今天的表現那樣。」

關於賓施馬，「我眼中賓施馬一如既往，或許他應該笑得更開心一點，來表明他現在狀態不錯。當然，我球員時代也沒有那麼多微笑。但是，我對他一點也不擔心。

屌 下季唔再睇意假

籃色人

辛仔當大聖冇到

不了 唔想睇on9波

辛仔地位已經高過猩猩了

琴日蛆果場 球證睇完replay再比多次牌 on9

意假 = nba = wwe = 表演 =/= 比賽

打皇馬次回合咪一樣茅撚到西咁 benatia一早要紅啦 好彩球證最尾肯比十二碼

廢黎講雲加的確係>摩佬

求拉科主勝

封王了

不敗奪冠已經證明雲加係all time the best

無論如何 對雲加的批評都應該要落幕

Benzema, Kovacic or Nacho? Zidane's doubt against Bayern

"They are going to come without a complex and we will have to play a huge game, to be as good as we have ever been," Zidane said on Saturday, after the home win over Leganes.

"We are ready and we are determined to give everything."

Lewandowski threatens the Santiago Bernabeu again

Something needs to happen with Benzema

"I'm going to put on my best smile to answer," was how the Blancos boss began responding to a question on Benzema's fitness ahead of the game, in which he started the forward as captain.

"I'm not worried, but maybe he can smile more," was how Zidane spoke of Benzema following the 2-1 win, adding: "I didn't smile too much."

高仔頂耳屎鳩？

歐聯16郎

對你嘅批評就要繼續

Oh!My nigga !

駁唔到了

人都走 不反了

梨刀系

Nigga俠

今場封好過對皇馬封啦

630

咁你幾時走

佢既寶貝另有其人

630都有人爭

630屌你屎忽

死基佬又老屈

皇區好多基佬

喊左

鳩白: 躝

屌佢老母

躝

躝!

Good bye bale

we need右閘bale

屌得好!

講得好！

Funson

其實讚巴利嗰啲有冇睇前晚嗰場
對住下游球隊 比佢擔埋大旗 都係踢到成pat 屎咁
仲話咩一線球員 浪費咗佢
講真佢唔好得賓施馬幾多
始終佢波底太差 連傳波都唔得 有球撞射就啱佢左腳又射飛機 啲one two傳得大力到撚咁
有價好賣 全力買沙拿先救到皇馬條右路

perez out

不能同意更多
成場波亂傳亂射

係啊 另外就係隻肥牛 波底又係差到仆街
傳波成隊最差 加盟皇嗰陣嘅記招連的波都的唔到
仲有球比人推右走左睇到佢反應好慢 防守意識好差
真係得股蠻力

其實細佬 拉隊 牙朗 摩迪仲可以玩多幾多年
但皇馬好似冇乜點諗過交接問題
當佢地4個退落嚟 皇馬只係普通到爭聯賽前四嘅球隊

賓施馬、高華錫還是拿祖？施丹面臨困難抉擇

◆

卡華積的受傷讓皇馬的右路產生了一個空缺，施丹將不得不做出決定，在週二與拜仁慕尼黑的比賽中如何來彌補卡華積的缺陣。

他有三個選擇：
．用賓施馬加強火力
．更為保守地加固中場
．拿祖頂替卡華積

最後一個選擇其實是最好的，但問題在於拿祖自四月初受傷以來，還未在正式比賽中登場，昨天才與球隊進行了集訓。

拿祖的恢復已經比預期更好，原本的計劃是需要缺席四週比賽。如果他在歐聯準決賽次回合比賽中正選登場，很難保證能有100%的狀態。

如果拿祖無法做到，那麼盧卡斯·華斯基斯就會頂在右後衛的位置，就像上週中的首回合比賽後半段那樣。

高華錫在安聯球場的最後幾分鐘登場，當時施丹決定在卡斯米路的身邊添加一名防守型中場。他在場上幫助華斯基斯防守列貝利，但這將是施丹在週二最保守的選擇。

“並不複雜，我們希望踢出一場精彩的比賽。我們已經準備好付出全部了。”施丹在與利根尼斯的比賽後這麼說。

另一點，拿祖在右後衛上的經驗肯定是遠超華斯基斯的。

法國教練必須決定怎麼做最合適。第三種選擇是賓施馬，但這種可能性看起來不大。

賓施馬沒有在慕尼黑的比賽中正選，他正經歷一個糟糕的時刻。伊斯高也在週日恢復了訓練，但阿辛斯奧在上週中的精彩表現看起來將是週二的正選人選。

巴爾已經回曬塘
但皇而家需要一個中鋒多啲
應該全力買Kane>>>salah/包皮>>>世三

摩迪真係頂盡踢多季 朗最多兩季

兩季前已經聽緊牙朗最多得番兩季

快d賣啦

原先朗仲老過摩迪

美欺都30 C朗仲大過佢

朗依家個打法其實打多幾季都ok，如果光頭佬搵到套ok既戰術比佢打影鋒，又或者改造佢做中鋒，當然前提朗要keep住團火

過埋世界盃應該會慢慢收火

我覺得一日美斯喺巴塞，朗喺皇馬牙朗都唔會咁快收火

可能仲有一兩季玩

迷雲狗收得皮未

25仔陰D抽水既下場

琴日係公海留意到爆閘狗T.lemar 為左屌蛆記竟然讚皇馬好波

嗰場條弱智仔仲爆閘話皇黑

呢條弱智雜種隊隊都抽水 唔撚洗理啦

我發現佢係極憎祖記 人地狗竇都瘋狂紅色大字洗版

反社會人格 條友隊隊都反遲早拎把老牛落街斬人

我留意到佢應該係是但一隊米蘭既球迷

當佢一隻癲狗算

痴撚線 打個 都比人負皮
負皮我嘅人 今世來世絕子絕孫 爛春袋爛賓周陷家生cancer長命百歲

樹大招風

Jer大多女碰

爺爺都未退休

又被負皮了

洛賓出唔到

哥倫比亞人出到

回歸班拿貝接受掌聲

首回合賽事之後會轉為噓聲

25仔得噓聲

我block 9咗佢10世

佢同630我一早完全封鎖左

來自西班牙媒體《阿斯報》的消息，貝迪斯想簽回皇馬中場基斯頓施巴路斯。

施巴路斯是在去年夏窗從貝迪斯加盟皇馬的，但是本賽季他在皇馬得到的出場機會並不多。早在今年冬窗貝迪斯就想租借施巴路斯，但最終沒有成功，今夏他們願意支付1600萬歐元左右的轉會費簽回施巴路斯，這一數額和去年皇馬為他掏出的轉會費差不多，不過皇馬會加入回購條款。

光頭佬正仆街

想進步去利比高普教好d
但利未必肯比我地SET回購

如果去利應該加錢買salah

30歲人卡利祖都是甘天真

新界人系甘純樸

鄉下佬

金鴨

支持賣比利狗 貝迪斯 之後set buy back

賣比貝迪斯打自己
幾大都借出去啦

西甲set唔可以對我地咪得

占士條柒頭借出去咪又係打自己

沾屎咁廢點同

仆街諗唔到

拜狗又準備爆閘

黑鬼果然冇乜腦

沾已經唔係我地嘅人

聽日踢柒我地出局呀

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

Wakanda forever!

施巴

聽講係流料 高普真正目標係佐真奴

咩料呀 講施巴都負皮

得罪人

管制下你啲占迷

各人都係有獨立意志

占都迷得已經證明佢哋控制唔到自己

太靚仔，情不自禁sor

反勝吧拜仁

唯哥好型

黑鬼

手足你死緊

Nigga 國大把資源

今個星期輸完比拜仁又要輸比疤

德甲個PO好撚好笑 話咩皇區冇負皮

我負皮左

笑死,咁都入到我地數
點解班拜狗自己開左po都要入德甲po傾
真係德甲共榮?

你做乜撚mon9人地po 呀 正義之仁做野要㹳要你教呀

Huh ! Huh !

見有人推PO入去望下 屌那星原來被害妄想症發作緊

屌 撚知佢地開左拜PO都係要走返去德甲PO瀨屎咩

有被害妄想睇醫生啦屌你老母

其實德甲其他球迷唔憎拜狗咩

成個德甲都係屬於拜仁既 有人反拜就一定係其他聯賽既人

之前我都mon左一次 見到佢地有負皮入尻皇狗數 大公無私到

多迷好憎 見過佢地係德甲PO屌鳩拜狗

同我地結盟ok

洛賓未傷癒避戰皇馬

【體育】拜仁慕尼黑在周二歐聯出戰皇家馬德里前傳出壞消息，翼鋒洛賓因傷肯定缺陣。

洛賓（Arjen Robben）在上周歐聯4強首回合，為拜仁慕尼黑正選披甲作客皇家馬德里，結果在8分鐘就因傷提早退下火線，到上周六以4:1大勝法蘭克福的德甲亦缺陣。

雖然這名34歲翼鋒在周末已經可以單獨操練，但要復出戰場仍然太早，所以拜仁教練希歷基斯未有把今季已貢獻了6入球7助攻的他，納入周一公佈的21人出征名單中；這支新科德甲冠軍在周二將在歐聯4強次回合作客皇馬。

不過，上仗同樣傷出的防中查維馬天尼斯，以及因傷避戰的左閘阿拉巴，齊齊克服傷患，今役可望候命，助拜仁力爭平反首回合1:2的敗局。

出口術
聽日實正選

全個波台既負皮都是我比的

到底有幾多個分身

又寫左bot

而家興big data
我有一套train得好好既machine幫我自動分析內容
係好簡單既decision tree model

果然係百年難得一見的天才

其實會care正負評呢d野既人做人是咪好辛苦
上下網9up都要咁緊張

你好7

我唔否認我既知識好全面

小器王

屌你老母=.=

牙維同我搵返佢老婆仔出黎

唯哥跟我一齊崇拜雲加吧

我愛你

小學生已經有如此天份

oh on!!!

反皮

果然是黑豹本人

笑死,牙維咁快手

有冇人有牙維痛腳！！！？

有都唔比你啦

我有

吾好搵牙...

維哥成個國家做靠山

我g持包皮的

你有波台成昆做靠山

吾信

禾信 迷雲狗你食屎

波台成昆死左十世了

俾曬三分摩爸爸 仲唔心足

非必要都唔會公開出黎
牙維痛腳如家傳之寶..

冇入大名單就肯定出唔到

隻福田狗疤蛆拜雜種狗真係世界級

who?

福田麻油子

唔識d小薯=,=

果然係avenger

Nigga大亂鬥

war machine falcon都係nigga

Nigga=powerful

好大袋

施丹：前途跟歐聯沒關係

【體育】有2:1領先優勢的皇家馬德里於周二歐聯4強次回合主場迎戰拜仁慕尼黑，主帥施丹表明就算贏得歐聯，也不代表不會被炒。

「我的前途跟歐聯沒有關係，我希望繼續在這家球會執教。不過，現在對我最重要的是球隊正在做的事，我們在明天如何應付拜仁慕尼黑，其他的都只是傳言。」施丹（Zinedine Zidane）在周一賽前記者會上表示。

要是過了拜仁這關，皇馬就能夠連續3季都殺入歐聯決賽，成就斐然，施丹說：「我不知道自己現在比初上任時有沒有進步，但的確有更多經驗。有很多教練都比我好，但我優勝之處，是有機會帶領皇馬大軍。」

攻中艾斯高早前受傷，但日前已復操，施丹表明球員要有百分百狀態才會被重用：「我們全部人都想艾斯高出戰，若果他感到不適，我們會為他做盡所有事，而不會要他冒險，因為他的健康才是最重要的事。」

未入決賽就燈一燈先

對面alaba復出 皇條右路又冇埋積仔
淨係上半場都夠比拜反cup啦

次回合咪又係要阿朗挺身而出

真心覺得朗呢場一樣會好似上場咁比人mark死冇作為

C朗啞火！皇馬2:1巨大優勢下主場慘吞德甲霸主3球出局

上場連中場都搶輸晒冇供應
光頭佬玩迫搶玩到成個中後場得返米路一個同兩個中堅

係
講出嚟都比人笑 皇馬條中場之前仲比人吹到全世界最勁

u=powerless

光頭佬 = thanos

幾時拎最愛嘅賓仔去換寶石翻黎

Wenger=powerful

I never freeze

Isco will not be called up against Bayern. Initially, he intended to take painkiller injections but after the bad sensations he got during the team’s final training session this morning, he decided not to. Zidane will announce the called up players at 8 PM tonight. [marca]

wenger=rubbish

有人負皮你
利申 比左正皮

Wenger give daddy 3 points

Wenger<Rubbish

完全唔care班拜狗 我上youtube睇下D狗仔片好過

洛賓真係穩陣

光頭自有妙計

有得睇好睇 聽日過後要深潛

留番國家打毗先潛啦 拜仁姐

反拜先鋒字

入決賽我同尻白去基輔做免費雞任人屌

可能免費都無人想屌

終於認自己係雞

仲拉埋98落水

大家好
康打係基佬

你係死基佬

ho ball!!

其實我覺得上場牙頹冇隊友姐
拍番摩迪會勁好多

Zidane: Nacho has been out for a month but he's trained a lot and he's ready. And he's a physically very strong player in general.

As for Isco, everyone wants to play and so does he, and if he's feeling a niggle and we have to do everything we can to field him, we will - but we won't take risks.

咁唔撚去了

唔好牙

啲拜畜就算撚數啦
山寨王咁款
出到去利都屌打啦，仲好意思話睇運，咁撚好運又唔見佢地隊閪波贏幾年歐聯？堂堂德甲6定唔知7年霸喎
個頭又話皇狗mma，你老尾你自己有得益唔講？唔係球越位波你老尾閪你出撚左局啦on9
上年首回合球十二碼唔計
今年首回合夾撚住細佬又眼盲
死拜畜攬撚住山寨王個名過世啦

覺得德甲啲勁人去拜仁就老撚奉，講到拜仁比撚曬最好嘅條件佢進步咁
你老味叫乜撚野德甲討論區呀，
叫做拜畜球迷暨德甲球員轉會拜仁討論區咪算囉

996

分析細膩

你班友唔好燈咁大力，聽晚我就逐個cap圖恥笑你地

皇家馬德里88

仲有啲疤狗真係由高登到連登都冇撚變過
最叻就r fd
之前就r下體，打蛆又話皇黑蛆
而家癡撚埋拜
蛆啲球迷個場都未出聲
出撚左局就收嗲
四強冇你份呀疤狗